邊區搞到民主女神銅像公園?

邊區就係首都!